今日經過學校，聽到啲學生猛咁講廣東話粗口真係心酸

咁細個就學人講粗口，大個點算？我不嬲唔會講粗口，就算喺論壇都唔會講

好過講蝗語啦

屌你屌你屌你
利申: 讀緊幼稚園

g持本地文化

你應該慶幸啲學生唔係講支那粗口

點都好過你聽到操你媽逼 蝗語粗口

今日經過學校見到d學生講支那話聽到都心酸

屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

要保育呀
好過個個都蝗語

你講粗口會打冷震？

我小學都係咁爆粗～

操你媽b廣東話就是牛b

今日我經過學校，聽到啲學生猛咁講蝗語 我直頭想去屌柒佢地